金剛圈cover

有啲真假音轉換同換氣位做得唔係好好
希望連登各位歌神比下意見

幾好聽

幫你推下

P牌推唔到幫下你

No offence, 你真心定假膠.... 講假話有時候係推人去死